其實柏林拗手嗰吓有名堂

叫鵝頸鎖/押解手腕鎖

目的係令你痛，從而達到令你服從嘅效果

無永久損害，不過嗰吓神經好很痛

好過俾人用棍督或者食椒

係基本tactical training會教嘅嘢

瞓咗喺地無反抗咁用唔用就兩睇

唔係幫班警渣，不過真係唔會告得入

告唔告得入你講就係？死警犬

手腕有咁多神經線 咁拗好易傷到神經喎
唔骨折神經都傷掛

都制服咗啦屌

收皮啦 告唔告得入係由個官判 唔好係到洗白

唔係幫班示威者，不過佢地真係驚到連官網鄭柏林個聯絡都del左

朱狗之前都話維持秩序啦
on9

係用緊過分暴力去打已經無反應ge人

朱經緯打個幾下都唔係好傷嫁 咪一樣要坐

納爾遜式銷啊

正常如果示威者仲反抗，咁慈母就屈多啲，咁條友就更痛而唔反抗。但點都唔會屈到180度，佢仲要係一黎就屈到你180度，可見目的不只係制服佢，而係借機令佢受傷。若果你認為制服唔到，可以叫多個人幫手，唔需要咁做。

手腕鎖唔係拗到180度唔好9up啦黑警

但問題如果個拘捕者跟本毫無反抗情況下
拗咩人地隻手啫

咁朱經緯個咪叫善良的棍

我自己屈最盡去到90度
畀人屈180度我覺得斷硬

"目的係令你痛，從而達到令你服從嘅效果"

當時個示威者已經喺地下唔郁，咁點解仲要用？ 係唔係使用過份武力？

求樓主示範

睇到個下，仲以為係啲武俠小說廢人武功嘅情景

好簡單
大家一齊支持義士告鳩佢
睇吓告唔告得入

用真名上連登啦柏林狗

橈骨末端骨折（Colles’ fracture/distal radius fracture）通常被稱為手腕骨折，是前臂中兩塊較大骨頭在下端斷裂，靠近手腕拇指側與手骨相連的位置。橈骨骨折很常見，是手臂中最常出現骨折的骨骼；患有骨質疏鬆症的人患腕關節骨折的風險特別高；跌倒或受到攻擊的人也有可能發生這樣的症狀。更嚴重的情況下，手腕骨折可能更難治療：

骨折延伸到腕關節
破碎的腕骨刺穿皮膚
腕骨碎片會移動、傷害血管或神經
韌帶可能會被撕裂
手腕骨折的症狀包括疼痛（特別是在彎曲手腕時）、容易觸痛、腫脹、瘀血、手腕畸形等。如果手腕非常痛、手臂或手感到麻木、手指蒼白，有可能是影響到神經或血液流動。

佢有無衡量過當時需不需要咁做。

無永久損害？？？？

驗傷囉。
7警揮棍學堂有無教呀
有教就合理？？

睇下醫生點講啦
你睇隻狗癲左咁就知唔係合理武力
仲會留力?咁都無永久傷害?

拗唔到180度 你拗盡霸加力已經好痛
除非你異於常人關節 否則必斷
同埋呢招好似係訓練必學 但佢已經制止都照鎖
反國教個陣 之鋒十幾歲被抬走都係照鎖佢手

柏林斷手
直接斷掉

屌你老母呀冇永久傷害

得架啦
上法庭慢慢解釋

警棍夠係你地隻手啦

請block五毛黎 骨科醫生已證明會有後遺症

樓主開post證明做對了

無永久損害，不過嗰吓神經好很痛

樓主試下囉

告唔告得入 上到庭咪知囉
唔洗咁擔心喎狗狗

認同，手碗位就90度左右，屈到180肯定就傷左。

傻閪明唔明咩叫合理武力 人都壓低咗又無反抗
仲係到鎖乜撚留返同個官講啦 咁大名堂

林鄭柏林鄭

根本兩樣野，咪9up 。

好呀 你出黎比我試下

叫成個警隊包括父母妻少都拗一次
我就信喇

training都有教開槍
咁係咪咩時間都可以開？
睇情況架嘛屌你
瞓左係地冇反抗啦
屈你老母咩

收皮啦condom仔

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

呢招叫帶馬歸槽。

冇永久傷害就告唔入？
咁我質你幾拳你兩日好返係咪又告我唔入

法官都上連登，咁快有判決

慈母

既然無永久損害, 叫佢用個仔示範下, 留名學嘢

老實講 樓豬講既無錯
的而且確係最常用黎押解既手腕鎖
但係如果佢真係因為手腕鎖整到斷手
一樣係過份使用武力 手腕鎖係俾你封鎖佢行動 從而配合你既指示 而唔係令人身體出現嚴重傷害

自己友

樓豬驚俾人告上嚟連登洗白？

樓主個名已經話比大家知
"我係5毛呀，仲洗你地講"
所以直接block->上一頁 就OK

叫佢示範一次拗下佢個仔同老婆隻手
同一角度 180度咁拗
同一力度咁拗
拗完佢老婆同仔無事咪打和囉

180度有幾難

警犬唔好睇連登啦，驚你睇得多爆血管

on9仔
唔會鎖到180度嫁
你呃鬼食豆腐？

咪洗白
做左就做左 大家有目共睹
洗唔撚白架啦

你個腦已受永久傷害

毅進仔：唔會有損害
狀元醫生：會減低活動能力

唔好信班冇讀過書嘅人講野

我話撚知你個招有乜撚野名堂呀，
不必要嘅武力就上庭等官判啦
話知你叫鐵拳無敵孫中山定淋病垃圾習敗敗呀

我唔知樓主白痴定係警犬，以防萬一
Show Blocked User - 別問我是誰!完全封

警犬
醫生都話會有永久傷害啊
你俾你啲手腳我當毛巾咁扭啊
朱經緯用警棍亂打都要坐
你唔係覺得佢咁扭都無造成身體傷害呀？

樓主原來係法官閣下？
唔係就算鳩數啦
同啲垃圾警犬一鳩樣
明明佢地就只係執行者
就當正自己係判決者
講多幾句小心畀人告返你防礙司法公正

唔知你假膠定無睇片
柏林屈手係屈到隻手貼住手腕

拗你老母

告到佢下半世做隻監獄狗

Show Blocked User - 別問我是誰!
Show Blocked User - 別問我是誰!
Show Blocked User - 別問我是誰!

負評封鎖上一頁

你又攞隻手黎俾人咁拗下睇下有冇永久傷害呀

有冇片示範下係咪有呢樣野？

樓主幾時殉職?

你比我地拗一次不如？

被捕者明顯屈手無反應，對失去知覺傷者用呢d手法都無事 ？

可以唔洗理樓主
樓主肯定係犬隻或者藍絲死忠

呢下的而且確係制止人用
自衞術一種
正常係屈你90度左右
用力反抗係會有劇痛

但當時睇片係對摺埋
明顯係over晒

殉職益咗佢，
半身不遂好啦
郁又郁唔到，死又死唔去
成世做廢人

唔係話幫班示威者
但告唔告得入唔係你講就係嘅

制服咗啦dllm 有人暈咗佢兩隻狗騎上去都算
就算醒返都冇乜行動能力啦仲鎖乜撚
而家你做官

含撚啦你

好想同樓主瘋狂試招反正無乜傷害

咁不如你比我地一人拗一下

要求樓主搵你既一位犬隻同伴拍片解說, 反正冇永久傷害

屈多少少過90度已經可以令人痛到唔反抗，冇可能夾硬屈180度，唔洗呃人

瞓咗喺地無反抗咁用唔用都兩睇？
露晒馬腳啦你

唔入去坐點對得住朱Sir 呀，人地警司都要坐呀

Block得，你係黑警柏林定係弱智仔？

Tactical training教既係遇抗控制
冇遇抗出乜撚？

警棍夠話唔可以打頭啦
屌你講規矩？你樣樣都犯鳩哂啦
算鳩數啦警犬

叫鄭柏林對法官做一次
我諗佢地識點判

你唔好話帶馬歸糟呀笨

咁撚樣都兩睇
無反抗根本唔需要咁做啦

"瞓咗喺地無反抗咁用唔用就兩睇"？
咦，咁呢個世界有乜野唔可以兩睇？

市民無做任何野用唔用槍射佢就兩睇
大公文匯係廢但係咪黨媒就兩睇
你上黎9UP但係咪鬼就兩睇

明明係叫Wristlock，點會冇永久損害！！
就係因為危險，巴柔白帶比賽禁用
而且之前都有報導，受害者就算好番都冇咁靈活

應該搵獨立週查委員會查下，我就唔識啦

3毛確定

Block得

留返同個官解釋啦

弱智唔好出聲啦屌你老母

blocked

執法同濫用私刑係兩件事，片段中警察已經制服示威者，鄭柏林再刻意用不需要的武力去對付已被制服既人用明顯是違反警務人員守則及失去合理性的行為。

就算對方真係暴徒，甚至係葉繼歡，一旦喪失武器已被制服，警方絕不能再用武力。因此此事誰對誰錯十分明確，沒有討論空間。

依加係過分使用武力呀

之前朱sir單野啲人夠話學堂用教用警棍啦

係咪比佢亂打人呀

就算高唔入要佢個名出下都好呀

你出黎比我屈一野先
唔斷我比你屈返2野又點話

你咁講 人地會嬲架

制伏左仲屈斷人隻手
而家影響埋活動能力, 仲諗住洗白
你仆街陷家產啦

你哋唔需要信我

可以同你哋啲扭記，移記，海字frd fact check吓

利申：黑警正仆街等天收

你估宜家Thai massage?

學黎遇到冒警人士嘅自衛方法？

你俾我試下

屌你老母

收皮啦 制服左人仲用乜撚野鵝頸鎖
唔洗諗住拉其他部門落水

點會告唔入
正常係遇反抗先用
而家係人哋無反抗瞓喺地時用
同埋從今開始，呢招叫“柏林拗手”

講咁多做乜
依家人地傷殘埋啦

咩用唔用就2睇?????
想幫人洗白???????
訓哂係地無郁都要拗?????????????
想幫同袍講野咪直接講囉

樓主係狗??
如果唔係，既然你話冇永久傷害，又咁多嗲話告唔入，不如搵朋友一齊表演下??

既然你知呢個係押解手腕鎖
你應該好清楚呢個動作係對邊一級既反抗分階所做既應對行為

我試下咁拗你隻手睇下有冇事囉
死on9

收皮啦警察
幫手推post呀?

告唔告得入都要告

請繼續報警。

屌你呀
跌打師傅整骨都叫左人放鬆左先整啦
而家比人捉住個人成個人實哂你咁格硬同我講唔會傷？

總警司謝振中的抉擇

如果拗到斷左叫咩

對上一次朱經緯招慈母棍法咪一樣有事

返去食屎啦狗

你係醫生？憑咩講冇永久傷害？

明明已經制服左人，都重要整痛人，你唔係變態，就是心地非常唔好

你條仆街係唔係鄭柏林本人

負評block上一頁

吹撚到咁不如你出嚟做下示範比人屈一次

係又點，人地都冇反打拗人手做乜鳩姐？威呀？疊馬呀？英雄主義呀？

講係咁講…你屈個仲有反應既就當然有得你解釋啦。

平時屈慣吹你唔漲，不過今次個人無反應，咪捉蟲囉…

樓主你講咁理性討論嘅嘢會好危險

告下先知

其實被屈手果位事主現身就會真相大白

不如你拗黎睇下, 拗到呢個角度再睇下有冇永久傷害

收皮啦，一定課重金幫手告，俾官判

iq低有樣睇

弱智就唔好沖出嚟柒啦

肌肉嚴重撕裂，韌帶撕裂、三角纖維軟骨受傷、粉碎性骨折 ???
無永久損害，你出黎試吓

鵝頸鎖都只係90度
頂住個手肘同時向下壓 但講緊係企係到
同埋個疑犯有機會走佬先至會由直臂轉鵝頸

加上人已經訓低 上手扣只會禁住手掌 另一隻手上扣並不是雙手將人地隻手折埋

揾哂全部出嚟比人屈一次就信你

唔知你曲線話告唔入, 等大家諗多D 辦法出黎定點?

從某角度講, 多謝你開呢個POST

我屌你老母你都識講制伏咗啦 條友有冇反抗呀 冇反抗被人壓住仲要出呢下你同我講2睇？ 你弱智?

唔爭氣笑左
笑埋右

義士隻手駁返未?仆你個街，比我拗你一下啦，個義士已經痛到暈左，拗斷手都唔識叫，痴撚線

有無人可以幫義士報個平安?

問題係在已制服對方嘅情況下用呢招就過曬火囉。

你好，法官大人
你收撚皮啦未審先判

on9

我想問呢你講嗰句

點撚樣兩睇？你唔撚識就咪撚出嚟鳩噏啦傻閪

假設連登係1，政府係0

要理解外面仲有好多由0.01到0.99嘅人和事

當然有人會係1.1, 1.2或者-0.5咁

大家都成日話要理解對家諗咩想做咩做緊咩，咁咪代入去俾大家諗吓囉

你就係法律？
我無野講！等個官同你講！

樓豬警犬confirmed
咁樣都幫隻狗，除咗同類之外無其他可能性

上court坐box嗰陣

佢話你有反抗，你話你無

one against one

睇個官點睇

鵝你老母啦，係撚咁出架咩

點睇？

警犬都識打字而家

你覺得我會信你定信醫生呢

帶緊歸槽

比人用過鵝頸鎖既都知
基本上去到90度多少少已經好痛 郁唔到
關節亦比唔到咁大degree既活動空間
一定去唔到鄭柏林個隻摺機式合埋
你咪撚on9

樓主死撚左去on duty?
出聲啦屌你老母

好簡單
an eye for an eye
拎隻手出黎比義士屈下咪當無數

認真

如果拗斷咗，佢仆硬街

同個法官講啦

是非不分，癲倒黑白就係講你呢廷人。
無反抗能力，失去意識既人點解仲要用鎖？
咁樣叫濫用私刑。

又想洗白，狗仔真係見到勢色唔對帶風向，哩招叫乾坤扭紋鎖

180度喎dllm
玩figure都唔會咁拗啦下話

樓豬三毛confirmed 扑得

而家朱經緯應該最揼春屌，個個打得狼過自己但係9成9告都唔洗告

個勇士訓低左冇反抗要咁樣鎖？

屌 你叫柏林出黎受同一招下
佢冇事，咪唔撚告囉

睇片囉，點睇

斷手喎,殘障喎,目的係痛??????????????

我意思即係都係睇個官嘅感覺

佢睇片同你睇片同律政司睇片

個個演繹都唔同

留返同法官講

不如你比我扭下，睇下會唔會永久損害

9up幾句就想幫你個同袍洗白？

有名堂大晒？我用老牛劈你都可以叫狂風刀法啦

有招式名就唔犯法？咁我用猛虎下山勢打9佢又得唔得呀？

睇感覺
同個官拍拖咩

冇永久損害
你係醫生?

留返同個官講

佢都無還手
等坐監啦柏林

穴位按壓 同直臂壓倒都係低武力控制
唔係大晒
唔適當使用或不合標準
傷左人死左人，都係要上身

無錯 制服左都仲要拗 癲狗

屌樓主老母
想帶風向

收皮啦

倒地失去知覺仲要拗手？咪撚當自己係法官啦！

死黑警已經有足夠裝備同控制左示威者，仲出手咁重！ 黑警不得好死！

最後個人有冇斷手先？

唔好純文字
你自己拍片試下扭180度先，記得upload上黎

你知唔知咩係90度，咩係180度

條友住邊都未起到

佢算唔算係酷刑?
係就第二個玩法